邊度有賣 Olympus mju III 150?

近排去camping或者其他戶外活動嘅時候發現拎住平時用開嗰啲菲林相機會太重太唔方便所以諗住買部易攜帶又好用嘅菲林相機方便影相。

近排我見到olympus嘅 mju III 150好似都唔錯，但上網搵見到好似唔多地方有賣
想問咁多位ching知唔知邊度有得買？

鴨寮街

認真？
有無邊間推介

Ebay/肥花/旋轉拍賣

平嘅就一定地攤撞手神 洗多啲錢嘅廟隔離嗰間二手舖

唔該曬ching聽日即刻去睇下

二手野唔使急 行多幾度地攤檔下 有時又好發現出邊有啲二手鋪頭都好多人喺 地攤搵嘢

知道 唔該ching

我有部nikon lite touch zoom 150ed 啱唔啱洗

Carousell